今年23歲的他在北京大學完成了管理專業第一學期的學習，但由於新冠肺炎疫情在中國的傳播，他的假期被延長了，他仍然很高興。 “我不得不乞求書:”印度國際學生正生活在在線課程的噩夢中|Amanat Khullar | 2020年10月9日|Quartz 
 人們應該有有意義的機會參與應對和恢復方案。 為什麼人權應該指導應對全球流行病| lgbtq編輯| 2020年10月7日|沒有直接新聞 
 麥肯錫的一項研究顯示，印度、南非和巴西的經濟刺激計劃佔GDP的比例遠小於德國和法國等發達國家。 經濟學3.0 ? 經濟學家對大流行的貢獻(並從中學習)|Claire Beatty | 2020年9月28日MIT科技評論| 
 平權行動計劃，特別是那些將種族作為大學錄取的一部分，在過去幾年一直岌岌可危的計劃，也可能成為新的法院多數人的目標。 總統們是如何塑造美國最高法院的——以及為什麼下一任大法官的選擇如此關鍵| lgbtq編輯| 2020年9月23日|沒有直接新聞 
 Railsbank團隊將認真工作，確保客戶、項目經理和團隊成員能夠無縫遷移到他們的新家。 Railsbank將收購Wirecard Card Solutions，這是聲名狼藉的金融科技公司Ingrid Lunden的英國子公司 
 今天節目中列出的四名男孩分別是雨果·伯蒂、艾思裡子爵、查爾斯·阿姆斯特朗-瓊斯和亞瑟·查託。 重打! 2014年6月4日，當女王的侍從在議會開幕式上倒下時，可以聽到的撞擊聲|Tom Sykes | 
 他告訴《黎明報》:“我從來沒有和任何人說起過新書發行計劃。” 2014年1月29日，馬拉拉的新書在巴基斯坦被叫停 
 銷售的每一款FEED產品都支持聯合國世界糧食計劃署、聯合國兒童基金會和“餵飽美國”等組織。 參見2013年世界女性:演講者和參與者| | 2013年3月6日|每日野獸 
 但由於民主被暫停，國際貨幣基金組織和世界銀行鼓勵英迪拉以新的活力推行該計劃。 抓住你的陰莖大衛·弗拉姆，賈斯汀·格林| 2012年11月29日|每日野獸 
 里根政府對國會隱瞞了巴基斯坦的核計劃。 巴基斯坦核擴散背後的歷史Justin Green 2012年11月28日|DAILY BEAST 
 她在德佩附近過夏天，他每天都聽她演奏明年冬天要在柏林演出的節目。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 但這個計劃沒有任何系統性，沒有任何預先安排的跡象，甚至連預謀都沒有。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 這就是彭泰利埃太太結婚六年來一直認真遵守的計劃。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 接著是管絃樂隊的兩首樂曲; 接下來，我連續演奏了三首獨奏曲，最後是一首海頓的交響樂。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 魯賓斯坦要我馬上把它們寫下來，並徵得作曲家們的同意，把它們加到節程表裡。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基